其實有冇手足是樂視苦主

想知典解當日你會中伏

愛國心，支那人

Now

應該好多都係裝寬頻加幾十蚊
甚至送撚埋俾你

食左chips

now 苦主

HKBN送

垃圾野從來不用

被3台推plan，每個月148，睇英超。
本身都想上now，咁啱又有咁平，咪試下，點知

想知now客戶會唔會受影響埋

送既，無壞

食住CHIPS,用50幾吋電視睇樂視d 戰術分析

HKBN送半年

now苦主

被捉野牛牛呃咗

樂視唔睇波仲有咩睇

Now苦主